
                      Que nadie se moleste en ver esta mierda a mi me tenia engañado de niño creyendo que era una gran adaptación de un videojuego pero me equivoqué, estamos ante uno de los mayores bodrios de la historia con el inútil de Van Damme para joder el espectaculo y un Raul Jullia a punto de irse al otro barrio dejandonos esta porqueria como su último trabajo.
"Super Mario Bros." era muy especial para mi cuando era pequeño por muchas razones y me encantaba a pesar de todo, pero esto es para cagarse en sus muertos, esta hecho por gente que no tiene ni puñetera idea de videojuegos y les dio por cambiarlo todo, una auténtica porqueria que merece ser tirada a la basura y no mostrarsela ni al mundo entero.
        
            